歐洲武肺爆得咁大獲唔係冇原因..燒山又燈中

始終唔係專家。

歌都有得你唱.